杏花邨負責搭沙包嗰班炒晒佢啦！

居然搭一層厚 打war game呀？
成班垃圾細路玩泥沙

我都踢得冧啦唔好話個風

做又鬧 唔做又鬧

擺明hea做 應付下班友

做得唔好都唔鬧？

屌 洪水黎架 諗真搭起馬水灞咁高啦 邊個同你做

搭一層厚，玩咩，有冇學過架！

難為班住戶仲要交咁貴管理費

講真 沙包做下樣姐
地庫唔比停車已經ok

呃沙包錢之後hea做

啲沙包係擋下啲人叫佢地唔好行近啫
好似上年咁嘅撚樣可以點堆

新聞話本身四層沙包，一陣就散哂

厚度呀

得一層厚，玩wargame就ok

沙包袋如果袋料唔夠厚，十層高都會被風雨吹散

你又啱
個到個地下停車場
跟本預咗水浸

叫人搭沙包防洪都on9啦
咪鳩做比佢
出緊幾錢糧呀大佬

比膠層食哂啦on9

做下個樣姐
宜加係lobby

錢照袋，理閪得你死啦！中產

而家係厚度唔夠呀，你老母

炒晒佢啦，已經畀晒時間你哋準備！

年年浸管理公司年年hea做

地理環境問題
你有咩方法建議